人们被迫上网，而他们原本可能不是上网的首选。 Sophie Hill谈零售业的变化和2020年的生存|Margaret Trainor | 2020年9月17日| 
 Prismacolor铅笔套装有令人印象深刻的150种颜色，是艺术爱好者的一个很好的选择。 优秀的铅笔，用于学校，工作和超越|PopSci商业团队| 2020年9月16日|科普 
 在该州，经济是最重要的问题，27%的注册选民表示，这是他们选择总统时最重要的一个问题。 2020年9月16日，美国广播公司在威斯康星州的民调显示，拜登以微弱优势领先于特朗普 
 零税率对消费者是有害的，它损害了消费者的选择自由。 欧盟最高法院刚刚填补了欧洲网络中立规则的一个主要漏洞 
 他说，他希望创造一个“有选择的工作场所”，政策允许任何希望在公司获得成功的人找到自己的道路。 劳氏与戴蒙德·约翰合作，通过一场虚拟推销比赛使其供应商多样化 
 从长远的角度看，在自由和恐惧之间做出选择并不困难。 为什么我们支持查理周刊-你也应该|约翰阿夫伦| 2015年1月8日|每日野兽 
 搭配热酱汁和你选择的冰淇淋、鲜奶油或酸奶一起享用。 制作“The Chew’s”卡拉·霍尔粘稠太妃布丁|卡拉·霍尔| 2014年12月28日|每日野兽 
 剥夺选择是一种欺凌，似乎是一个可怕的基础来巩固你们的关系。 公开求婚必须死Tauriq Moosa | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 1933年1月30日，希特勒成为德国总理，希尔德布兰德面临着一个选择:他会继续留在纳粹德国吗? 与希特勒较量的天主教哲学家|约翰·亨利·克罗斯比| 2014年12月26日|每日野兽 
 迪士尼可以选择是否制作带有某些虚构角色的节目; 故事情节可以重写或修改。 是的，科拉和麻美进入灵魂传送门，可能亲吻了梅丽莎·里昂，2014年12月25日，每日野兽 
 乔斯费了好大的劲才解释清楚他母亲为什么不叫太太，为什么要给雷蒙娜取什么名字。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 然后黑鸟先生到处挑选了许多精美的花絮，津津有味地吃了起来。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 迂腐、缺乏想象力、自以为是的西奥博尔德是1728年笨国王的合理人选。 Cibber先生给教皇的信|科利·Cibber 
 他为打断他们的tête-à-tête道歉，但说他别无选择，因为酒吧已经满了。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 可怜的艺术家勉强自己暂时去了布列塔尼，他的选择落在了康卡诺身上。 Bastien理| Fr。 Crastre